香港人日記

民主極權激戰不休，香港烽火綿延六月。我好想將成個抗爭歷程紀錄低，從各位手足既角度出發，勇武和理非前線後勤FA都好，帶其他人睇下六月至今既香港究竟發生左咩事，首當其衝既香港人又有咩感受，用日記既形式留低第一手史料，出一本電子書（如果有budget就印實體書），比所有人記住我地既故事。

參考資料：東史郎戰地日記（侵華日軍既日記）、

紅衛兵興衰錄（紅衛兵宋伯齡既日記）

之前有巴打提議寫一本屬於香港人既歷史書，整合事實同大家既感受，但呢個project更加focus落每個人既親身經歷同故事度，希望更加貼近各位手足係前線既心理活動。

話就話唔好亂咁發開口夢，但如果各位手足有寫日記，又唔介意同大家分享，歡迎大家寫低你地既經歷、故事同感受。所有資料絕對保密，原稿都會係出完書之後銷毀。

留低故事：

其他意見/聯絡編者：612hkdiary@gmail.com

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足